有冇玫瑰痤瘡既巴絲

兩邊面頰問題困擾左我好耐，經常有紅點，好多細細粒凸起，仲會痕。
睇過幾個醫生幾個都有唔同答案，分別係暗瘡、濕疹、皮膚過敏，但全部食藥搽膏之後停藥就會久不久翻發。
最近一次係去睇旺角黃鍚X，佢望一望就話我係接觸性皮膚炎問我平時用咩護膚品，我平時用開cetaphil同physiogel(由塊面出事開始已經轉用，唔夠膽用其他驚會惡化），佢話冇理由用呢d牌子會咁，話我係咪有咩隱瞞佢
佢都係叫我食藥搽膏，我就同佢講返之前既情況，問佢停左藥再黎覆診好唔好，佢就同我講：「你睇完一樣還一樣喇，你呢d長期病患者一世唔會好，好返又生，下次再黎睇過喇 」
我即場喊左 ，我諗皮膚有問題既人都會明白呢個期間心靈有幾脆弱
之後就成日上網睇其他唔同既皮膚病，發覺同玫瑰痤瘡情況好似，想問下有呢個問題既巴絲有冇醫生推介，同日常應該點護理
唔好意思可能有d1999同好多字，已經好心灰，唔想出街見人，好傷心

暗瘡患者表示同情

我呀媽都係
睇史泰祖，打左幾次激光好返好多

我係塊面冇乜暗瘡
背脊好多

表示想知個醫畜反應

我都懷疑自己有
有咩特徵

可能佢太多人睇喇，我覺得佢冇乜心睇症，仲要佢講好多廢話係同個病無關(eg:你都要拍拖幾次試幾次先結婚啦，唔鍾意食飯咪食粉又得食粥又得，有咩可能一次好返 ）無吹水佢當時真係咁講，我心諗up乜9呀
我都明白佢想同你講皮膚問題唔係咁易好返，但係佢既反應同說話會令你有d唔舒服，可能我心靈太脆弱，但我覺得醫病亦醫心，經過呢次有d驚睇醫生，不過唔會放棄，希望揾到一個好醫生，快d好返

覺得同呢個患者有d似，再睇埋相覺得好大機會係呢個病

想問下打一次大約幾多錢

希望你媽媽一路keep住好返唔洗再睇醫生

都好貴架 大概1xxx-2xxx一次
一開始好似打5,6次就一個療程
而家打左3,4次已經好咗好多
之後都要半年/一年補打

我有玫瑰痤瘡已經四、五年啦
真係覺得自己好樣衰唔想見人
唔想食A酸 無睇過醫生啊 反正睇完都無用

嘩屌
我塊面又係成日紅同乾，仲會甩皮
但就無眼乾

啱啱上網見到呢個睇下幫唔幫到你，我聽日都去買支葯膏試下
捱過左就冇野難到你，唔好放棄呀

我都係睇黃x明
拖症仆街嚟 我係因為荷爾蒙問題生玫瑰痤瘡
佢死都話係暗瘡嚟
佢d藥膏用少少就退曬
雖然皮膚會薄咗 我用cxp 精華會build up翻表層 叫好少少
我改善左生活習慣之後好返好多
可以試下戒口

我係患病5年長期病患 我都好崩潰過 不過宜家真係好好多

想問下你戒口冇食d咩
本身我有濕疹底，戒左凍野濕毒野，但見有d人話香蕉都唔可以食

要戒口，酒、辣，唔食得。唔可以畀自己太熱，心情太燥。

食藥可以控制，但唔會斷尾。同埋可能要食幾耐藥。啲紅同痕消咗就靠你自己keep唔keep到。

再紅又痕又再睇醫生。

我都大約困擾左兩年左右
戒口重要啲 我之前試過食完海鮮同埋榴槤之後就爆到仆街 唔戒口就不停復發
我睇個個西醫有開啲胃藥 我估都關腸胃事
食既所有野都要清淡 飲水戒凍飲
做多啲運動出汗 維持左大概三個月到好返好多

皮膚有問題有時真係搞到自己好down
之前有次唔知食錯咩 塊面半邊面爆紅 原本係一d事都無 之後有個fd介紹去睇中環個李祖x(好似係 唔記得）睇完查完野好好多 但係佢主環開類固醇俾你搞 所以好得快我覺得又唔奇 但佢個度真係好多人睇 佢平均只會五分鐘左右一個客
Btw 查實我覺得呢d最緊要係戒口 要知道自己食咩會爆

我都有呀
經驗係唔好去太熱嘅地方
行山跑步嗰啲唔太啱你玩
一熱就會起紅色一舊舊

利申: 玫瑰座瘡+敏感+暗瘡

我都睇過佢
佢好求其睇完就比左張紙仔我
叫我去某個地址配藥
張紙仔寫左個唔知咩英文
上到去就係咁比人sell美容用品
我地啲人去到成兩千蚊嘢咁買走
條友都唔知係咪同間美容用品店有利益關係

半年醫好 宜家得返印

同暗瘡有咩分別